寄人籬下， 今日俾人鬧我臭系

話我冇家教 冇人忍到我 話我臭系 冇人會收留我
其實我只係收左啲未乾既衫姐
洗唔洗唔話我

你好樣衰？

停左經冇計啦

打番好啲中文先再出post啦 臭閪

對唔住 臭閪

咁啲衫未乾會up會臭架嘛 你着左上身咪變臭閪

有啲真係乾乾地 大不了晾返
唔明做咩要咁話我姐